網戰：加入聯署軍！

P牌仔第一次開Po

重點 ：號召10萬人入同一個TG group, 簽署各個聯署訴求 !!

link

(醒未？) 爆舖唔係唔得, 而係唔好剩係爆舖!!!!

721
831

由今日10月5號開始
打爛商舖搶嘢都係藍絲黑驚做

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。